[集思廣益]幫主人改名 最好有個蛋字

炸彈

震蛋

蛋帖

傻蛋 蛋蛋 蛋傻

碎蛋

有諗過

鄭蛋瑞

楚
中
天

我屋企有炸彈 報驚

豬柳蛋

你叫sun，咁主人叫太陽蛋囉

張全蛋

龜蛋

咸鴨蛋

皮蛋

柒到喊喎

蛋蛋

蛋強

是鳩蛋

主人呢

狗蛋/強蛋

過二日先有 bb黎

呢個唔錯
英文名可以叫C3PO

蛋散

呀強

蛋撻

狗強

混蛋

蒸水蛋

臭屁蟲蛋

薯蛋

Bb蛋

我隻貓叫燉蛋 希望唔好抄我

呀蛋

我有fd建議過

魚蛋，皮蛋，烚蛋，炸蛋，煎蛋，反蛋，腸蛋，腿蛋，餐蛋，炒蛋，滷蛋，水蛋，蛋糕，蛋白，蛋皮，蛋黃，蛋頭⋯最順口蛋蛋（我係咁叫我隻貓，雖然叫燉蛋，讀快啲就變蛋蛋 ）

屌笑左

因為我養咗2兄弟，大佬叫焦糖，是黃貓，細佬叫燉蛋，紅重點色，啫係白底，尾巴、面加耳仔有黃色，因為顏色似焦糖燉蛋，所以咁叫

我就鐘意食蛋

諗咁多做咩，咩蛋都好，最尾都係會叫蛋蛋 既方便又快捷

如無意外都係

蠢蛋

扭蛋

出奇蛋

小刺蛋
蛋黃哥